地盤jj入，做緊地盤可以點增值？

真係唔知讀乜 t1?

去7-11/ok

大家樂大快活都得

地盤唔係讀土木工程，就係屋宇裝備。

再唔係T1都得

用自動增值啦

地鐵站都得

Nice

車票/八達通二合一機

裝修撚讀室內設計

地盤入面點增值

想讀HD土木工程但ive好貴

一.考番個安督牌
二.去學AUTOCAD
三.如果唔係讀相關課程出身,可以去讀番個HD番黎

有冇人考完cic個t1? 長題目有冇貼士